聽日有遊行㗎！一齊推上熱門！

#28Jun #佐敦 #靜默遊行 #SUCK活動
【6.28反國靜默遊行】
日期 : 6月28日 (日)
時間 : 15:00 - 17:00
路線 : 由佐敦A,B出口沿彌敦道行人道直到旺角解散
內容如下 :
1⃣15:00準時出發
2⃣不集合❗️不口號❗️不逗留❗️
3⃣彩虹衣著
4⃣請使用行人道進行本次行動
5⃣完成路程後請原地airdrop7.1有關文宣及離開
❗️如被狗隻打斷或任何突發行動請轉入內街沿內街自行繼續/解散
Source : /

記得開Airdrop呀！

唔著黑衫！

推

香港獨立

唯一出路

天滅中共

全黨死清光

香港人 建國

中國共產黨 屌屎忽

屌咗八十幾年

我要發宇宙通行證俾共產黨解放軍

想人幫你就要自己行出嚟先！

721 唔見人

831 打死人

泛民嗰個

10月1 槍殺人

雙11 謀殺人

光復香港

時代革命

幫手推post 以後唔會生暗瘡！

香港人出嚟呀！

J完女就過嚟推下post啦

唔會有零風險嘅活動

我諗唔到講咩好了
推

我相信我一定推到上熱門

一齊叫：一國一制！香港獨立！

聽日會有幾萬人出旺角行街

推推推推

大家記得聽日飲多啲水

推 7.1 維園見

文宣！！

有冇同一國一制同義嘅詞語
我覺得由支那用開嘅口號，改成我地嘅口號唔係咁好
即係我地用個全新嘅詞語會好啲
個人意見，你點睇？

Push

行完628，再行7月1！

push

Be water

係！咁多位網友
你今日遊咗行未

推呀推，大力推

真呀推

出嚟活動下筋骨喇喂

上咗熱門喇！講！極之好野！

連登仔ho ball

肯撚定好多便衣同癲狗

隨機應變

5毛過嚟推post啦好悶呀

推呀屌

行動post必推

專心推71啦
聽日出去=申請被捕

大家記得無時無刻打醒十二分精神！

只喺去行街

唔對路就執生喇咁多位

推推推

因為用佢啲字
可以騎劫佢嘛

入去個post 討論啦

幾時講聽日有活動

推下

Up

冇乜聲氣
同宣傳

早幾日手足都出咗幾次post，但留喺熱門嘅時間好短
盡做啦

推行動post

推爆佢

聽日一齊行街

唔推
留人俾七一好過
唔好同我講why not both

係呀

不過實體文宣少
suck channel 實體文宣真係唔多

師兄可唔可以解釋下

推推推推推

推啊

pish

好似好少人fol文宣channel
好多人成日都問幾時有活動，其實日日都有

628 71

自從日程表冇更新
我而家都唔知有咩channel有活動update

大家fol咗文宣channel未

GOGOGO

聽日泛民可以同支持者去做下文宣
為71鋪條靚路

推，聽日大叫71維園見

唔喺失敗分化撚
聽日相信都唔會人多
比起上年 人數大降呢個喺事實
但聽日出得去 唔該安全返屋企
以上喺同仲會上街 未放棄嘅人講
仲諗緊出定唔出
仲講緊出去送頭
仲講緊上街無用
請受小弟一句 仆街啦你屌你老母
7.1 不見 不散

push

p 牌 pish

628同71都一定要出!!!!

推啊！香港人建國

彩虹戰衣
全程杏仁露

按人數衡量行動

stay safe

行動po

Hey bro

For 1 July 's rehearsal

中國共產黨隨街屌死自己老母

P

推，要人

71
628

衣冠禽獸﹗

幫推

P牌推唔郁照推，希望成世人唔再生暗瘡。

口號都唔叫 唔知為麥 吹脹
不如網上遊行
玩到無里頭 不如都係71見
表達訴求都唔出聲遊行 吹撚脹
唔知搞手諗麥
我會行商場

太熱 不了

Ok

聽日12點將會更新部份更詳細行動

Push!!!!

Bump

聽日見
七一見

推呀

PUSH

Pish

推71算la
搞手自己都話取消

P牌推唔郁都推
唔想生暗瘡

一定好多ss
之前有巴打話最好除罩
唔好彩俾狗帶走都可以影到個樣
方便搵人
到時大家睇路啦
有需要就除罩
自己決定

pushh!!!

取消左啦

推行動post
天日見

tui

real?

推 628
71維園

suck channel

聽日去Suck Channel搞嘅靜默遊行嘅手足，自求多福

suck again

打頭戰

Tui

PISH

我都唔想講了

.

集氣七月一

聽日見

推呀 推呀

甴近平

推呢個

聽日順便出旺電買野！

push push push

聽日 71見

推推

628 71都要人

be water

加油

認真，一定有人帶頭嗌口號

大家一齊準時大叫

五大訴求 缺一不可

取消咗 黑警呃OT咋 呃手足送頭
集中人數去71啦

推！聽日見

P cant push

和理非

推！

Agree...1/7就算無不反都會出，但628應該就聚唔到人

呢樣真呀咁先可以拉路人落水

fake
suck channel仲宣傳緊

yes次次叫人去重狗地方
跟住開始無耐或者夠鐘前突然會話好危險，取消

聽日一定要睇哨！最緊要係平安返屋企

push
留名左 聽日再幫手推

1

71

推爆

推
無人係condom

幫手推啦

去行街

熱門

聽日小心

Pushhh聽日見

幫手推

pu

即係行街

pushhh

萬事小心

恐懼源自未知 估計國安法立法後的scenario然後一切諗辦法

行動po
要推

再推！等陣見！

推多次！

再推多次！

push!

71維園見

ui

再推

推推推!今日(28日靜默游行)係一個新模式，無論點都好，試下唔同既模式總係好的，而聽日係七一前最後一個星期日，係七一既熱門，聽日大家一定要出黎行街呀！我地已經靜左好耐，手足聽日見!

12點有詳情

tuı

推下 不過就算聽日唔多人都唔好灰心 btw希望7.1見到大家

收到

ok

搞手又係SUCK CHANNEL啊
大家自己睇路

721 831 101 1111

？

Push notifications

再推再推

睇完手足留言，樓主自覺有責任同咁多位講以下嘅事：

1.沒有活動可以零風險進行

2.現時分析明日活動可能有以下風險
2a.宣傳不足，以致參與人數不足
2b.狗可能會亂咬人，目的為阻嚇大家上街7月1遊行

3.基於(2a.)，本人認為，勇武手足對於是否要帶文具應慎重考慮

4.基於(2a)&(2b)，彩虹戰衣較全黑為佳，行街人士亦應保留當天消費單據以應對黑警濫捕

5.基於(2a)&(2b)，有機會因狗力過多，不適合行動，不要戀戰

6.此活動由SUCK channel發起，活動本身沒有問題，但本人質疑該tg channel的指揮及應對能力，手足應時刻保持獨立思考，避免只關注單一頻道或哨站，打醒十二分精神

7.反對此活動者，還請不要放棄參加活動的手足，時刻留意被捕人士關注組

8.不要因活動失敗而氣餒甚至放負，此等行為對光復香港沒有正面效果

9.樓主可能係燈神，聽日可能會700萬人一齊去旺角行街，活動和平結束

10.平安回家，七一見

li d 行完都唔知做乜

Q推

推推推推推推

最多都應該只係會比入煽惑明知而參與未經批准集結等罪

唔好諗住可以阻到香港人發聲

手足一定不會忘記五大訴求

Pushhhh

Pishh this bitch

去遊行既好自為之
真係同你講肺腑之言
行幾個鐘坐一世監

雖然我覺得人人都應該一早知，不過講左都好。
p.s. 好似啲registration既disclaime

推啊！

各位小心為上
到時見

幫推，但推唔到

再幫推

發覺又係suck channel

伏伏地

光復香港，時代革命
轉頭見

一陣見

無啦啦又call乜遊行